車手準備好未？

做唔到前線勇武 但都希望可以用自己架錢七幫下手

相認播榮光？

安全車速5km/h 架車突然有奇怪 覺得唔安全打死火燈停車
覺得自己突然頭暈 繼續渣落去唔安全 所以打死火燈停車
如果手足幫你架車放放氣唔好屌 香港人壓力咁大要減減壓

希望聽日見到一大條車龍響安播榮光

最後幾日可以反抗啦

手足十年八年都敢衝出去 唔好連少少野都唔敢做
幫得幾多得幾多

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

終極塞隧道大法 黎明行動最強武器 希望各位車手睇睇

車手快d睇依個post

佢擺得幾多架拖車 反抗呀香港人

少油唔渣打死火燈算啦 唔好整壞自己engine

你啱
其實切線都好危險，一唔小心撞到的士 兩條行車線都出事